依家D家長點教細路，乜撚野叫屙we we

屙尿就屙尿啦屌

屙我地我地

we all we we

nakupenda we we

Stop peeping!!

係 好un耳 扮到

聽到都唔自在
講英文又咪係同樣意思
咩心態

到底係咩意思

聲?
邊個屙尿會WE WE聲